連戴口罩反抗都唔敢 你哋唔配有民主

做衝衝子衝你哋又唔敢
跳閘又唔敢
依家叫你戴個口罩表態都唔敢

革命呀

口罩都唔敢戴學人革命！！
你哋點對得住犧牲咗嘅人

乖喇
全民口罩
好嘛

絲打

大家都唔帶就無分化

咪撚分化啦

真絲

預期大量狗公衝緊入嚟

Be water 係smart crash !!!

唔係叫你盲衝啊！

叫人戴口罩都叫分化
你呢個係咩邏輯